做警察朋友入一入嚟

女警嘅話仲好，可以比我溝下你咁